點樣做個稱職男朋友?

條女成日話我唔夠愛佢
話我講個套同做個套唔同
有咩辦法令到女朋友唔好成日亂諗

請個菲律賓男朋友俾佢，認真